咁既時世不如提早俾人攞強積金啦

叫你班垃圾政府再派錢又唔撚制 派個一次又瓜瓜嘈 你個d所謂抗疫基金補貼班大老細多過基層小市民 索性攞返自己既強積金出黎用 有哩班狗賊管治到唔知捱唔捱到60歲

拎晒去托市啦

我d血汗錢

推